[請教]Metal build freedom

請問全能既連登，兩隻版本freedom有咩唔同，價錢幾多同邊到買到?

周圍睇過冇咩貨

push

你想講邊兩隻？再版？珍珠色？
再版咪Bandai見受歡迎咪再出第二批貨，一模一樣，珍珠色咪就係珍珠色

出左咁耐，舊玩具少見正常，想要既上多d二手網/FB group